讀完個HD 浮浮沈沈幾年

其實好似冇浮過 應該叫沈沈沈沈?

2014年讀完個濕鳩Higher Diploma (Business)
出黎想做寫字樓就做得Merchan / Sales coor果類on9工 冇得升又低人工 入左間細公司 今次仲要執撚埋
想轉行又乜都要degree

咁又係 家人又死都覺得尼類工起碼坐Office 死都想我繼續做尼類

咁點解你唔繼續讀上去？
邊做邊讀番個part time degree
唔係唔想同情你
但你都要自己努力
話就話經驗緊要過學歷
但好多工都前提你要有最低個入場卷
特別係你business
既然你話前幾年畢業，就不如親後生繼續讀

投胎好過啦ive仔

1路都好想 環境唔好 hd個學債已經十幾萬

I大原來唔計係大學

HD 真係玩撚完
而家同中5真係無分別

同你一樣讀完個HD 又係business ，屋企人又要我反啲個名好好聽既工，但人工又低到死 唉

琴晚先嘈完
話想做返前線工 因為冇錢讀DEGREE 做office冇得升人工又低

HD十幾萬

part time degree讀邊間好?

3萬幾一年 3年制

讀BUSINESS已經證明你弱智

弱智有罪?

我知有